唔黐線唔正常係咪唔會出碟

下個show都黎緊
仲未出

第一日睇？